點解阿妓咁多爭議判決下贏盃，都無咩人屌

你搵返尋晚4點幾啲post 就知幾多人屌

==

一出bbc條片個個含都含唔撚切啦

盃仔得佢地自己隊球迷care

真 azp咁都唔紅

垃圾杯無人想要嘛
屌黎做乜

Pr post 洗走手球黑哨

梗係啦
車迷飛機杯唔洗要

樓上酸到

呢啲盃仔唔撚要啦讓俾班柒頭八弟囉轉播費又少 贏黎無乜意思

好撚酸呀

當係補返個安慰獎感激雲爺爺貢獻

呢d垃圾盃要黎把托咩

有波睇咩?